黃毓民：有份去聽梁天琦審案個D泛民 全 部 都 係 垃 圾 ！

黃毓民+台長：當日係你地伙同建制派一同譴責暴力，再割席唔認同當日係一場抗爭，當日係垃法會得我一個聲援呢班抗爭者呀！有哂片！今日你哋就去聽審聲稱要聲援，者係點？你地依家又認為返初一晩係一場抗爭認同當日佢地行動？係就出黎講冇問題。唔係去聽審做乜？撐乜？抽水你就有！補選又黎啦ma,成班垃圾！

何獸爛點人數鬼撚到仆街

人地衝嗰陣就割蓆
到人地被審就話不同光譜站在一起

黃毓民

收皮啦 今個月收左五十萬未？睇老細面前好似狗咁收錢

依班泛民醜惡到

黃毓民今次講得冇錯, 依班仆街突然轉性

係咪我睇錯野
點解多左隻手